覺唔覺香港眾志個youtube好下流，教壞小朋友？

搵啲淫底妹妹仔過嚟講破處講性玩具又講米青
連我個深黃老母見到個yt topic都反曬白眼
話要cls佢地(close, log off, shut down)
仲叫我唔好睇咁多 驚我會忍唔住對住佢地打J

少少同意啦
其實而加風氣都慢慢開放
我會接受
唔想做一個食古不化既成人

想像唔到自己個女睇完之後話：爸爸，原本精液唔臭㗎，不如射啲比我聞下

Link呢？

好色囉

Youtube Kids